Ash Like Snow 真係一首百聽不厭既神歌

自從我第一日聽到以黎 已經大大話話聽左300幾次

首op3先正

Agger

谁かを悲しませてまで

s1op1=s1op2>s2op1>s2op2